有無人覺得台灣前景仲好過香港？

台灣起碼仲有少少自由

香港自97後每況愈下

如果香港人大量移民台灣 共狗就成功控制香港 一街都係大陸人 之後就可專心搞台灣 所以共產黨一日唔倒台 大家一日都無運行

唔知仲有幾耐時間 一日喺支那隔離都唔會好

第一日知？